或者人哋一轉身已經搵到第個代替你

唔明你唔開心啲咩

岩呀 你咩都唔係呀

人唔會話冇左邊個就唔掂

岩呀！唔好睇到自己咁重要！

個人無事咪好囉

你都得

唔好連最後少少幻想空間都打沉我啦好嗎

駁唔到

本身以為自己好堅強
見到個標題我喊到收唔到

係就俾我知等我死心啦
唔洗好似而家咁唔上唔落

唔知呢個po 岩唔岩朋友
岩岩同左個好朋友鬧交
我得佢一個好朋友